「少理阿爸」政府統計處想挑戰我地不合作運動

事緣前幾日有條友話自己統計處
屋企樓下㩒上黎想做調查
我爸爸二話不說同佢講
調你老母呀
就cut左

今日就收到封信叫我地合作
少理阿爸一於繼續少理
叫我撕左佢再叫大家搞不合作

但如果咁啱位調查員係手足
喺到講番聲唔好意思
但都係果句
調你老母呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

咁你可以9叫遊花園嘛.

早排台仔選舉玩票站調查, 電話民調, 好多都係9叫支持韓流, 搞到大台D大民調全部都錯晒, 破壞對方玩做勢配票.

全 部人 去太子站，荔枝角站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

佢係人口調查可能

搞啲辛苦落街既卒仔為乜

即係你？

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

即係咁。。。
唔知有幾多手足會睇到我哩個cm
林奠同劏房波成日話示威暴徒搞到乜乜指數下跌，失業率上升，零售出口受影響
其實佢地講嘅數據就係base on統計處數字
如果大家都唔按正常提供數據，咁就得返藍屍做哩啲統計，上升下跌over某個range就會要落remark原因, 藍屍會唔會將哩啲賴落示威度就請大家自己諗下啦，政府再將哩啲原因自行演繹的話。。。
7月份失業率只係微升0.1%, 數據支持底下冇得講係示威令到大家冇工開
你提供數據就係要話俾市民知示威根本冇影響經濟，林奠冇藉口話大家
不合作運動大家有自由選擇做唔做，或者做邊方面，我只係講多少少info俾大家知，兄弟爬山！

利申：做緊哩個部門，但唔係亦唔識相中同事

好彩唔係我啫

劏房波每次都話示威者攪到香港經濟差
就係引用統計處d數據
係我就煲大條數！
證明香港經濟超強！
示威者簡接帶動經濟增長！

貿易戰佢唔講
人民幣暴跌佢唔講
英國脫歐佢唔講
債息倒掛佢唔講

你唔答無事的

咪當Deletion
最好越多越好

利申: 濕鳩統計主任

希望多啲人做

包括所有公司survey都唔好做呀